論唱功既話gem勁啲定容祖兒勁啲？

年輕既香港歌手入面可以同容祖兒比唱功既 應該得鄧紫棋？

大家覺得邊個唱功好啲？

gem

容祖兒

Gem
但雞容一邊跳一邊唱穩好多

Btw其實李幸倪唱功都好勁

衛蘭？